如何先有13-14 既文職

搵極都搵唔到 唔通真係要投考aco

13-14k*

13-14k?
搵狗做啊

非專科文職呢個價算係咁了

13-14k 狗都唔做啦
文職起薪起碼25k up

神人

13-14k 呢個價位其實算係點

不要再說了

正常價lo 但香港就係唔正常

我就搵唔到 同埋文員做到人好頹

ACO

我搵到份10k admin咋.星期一返工

利申無任何文職經驗

屌拿星aco skill test 過唔到

唔撚係呀 你得dse ?

我都想知

HD .咁無計架.睇佢過probation 加幾多
自己無專長 又無經驗.當又唔係大學生

UGRAD 11K

唉

巴打咩工？睇黎我都唔算差 ugrad都11

做兩年site clerk 應該有呢個價

想舒服就得11k-12k㗎啦
嫌錢少咪撈地盤咯

你幾大啊

12k 起薪，要做一兩年先有14k